直插lan線無法連線 但用ppope又得

到底咩事

同問

好撚煩，次次都要set過

ching可以set 開機自動連線